[正能量] 阿媽睇新聞對屯門遊行的反應

阿媽睇新聞對屯門遊行的反應:
1. 警犬圍車圍師奶救人 好誇張
2. 遊行呢度都啱 啲大媽成日扭身扭勢 跳淫舞 啲阿伯 $20 $20咁比 係公園搞三搞四 (唔知佢邊度收番黎知道呢啲野)
利申: 阿媽係反暴力 一見衝擊就話人搞事果type
建議: 覺得針對民生去抗議係有效，特別係政府一直無處理，例如上水走水貨果啲

我無野講